中學生唔洗怕 你地只要相信自己做緊正確既事

咩春記大過哩d
根本無力既
出去見工又好
入U又好
人地睇你張DSE成績表架咋
有咩廢老走埋黎搞你就大叫啦
我地只要一聽到就會衝出黎救你地

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

中學成績表grad左出黎做野之後都無再見過
你依家叫我搵出黎都有啲困難